係facebook買左假野，要求退貨唔回應

是咁的
之前我屋企人上facebook睇到佢賣nike
個網:
咁就直接買左啦
黎到發現係假野
send email又唔覆
線上咨詢又長期離線

岩岩睇到佢仲掛周董fans club名賣耳機

留言:

點先可以退番

報警，搞掂

乜柒都拎上黎公審